點解要阻止旅客入閘

乜唔係和理非集會？做到咁會失去好多和理非支持！
我唔係鬼，我都係廢中和理非！

「破解機場民意論」

[緊急分析]法！不！責！眾！